小姐你條帶甩左喎...

好猖狂

明禎